狗狗話元朗唔夠位，咁年年花炮會，天后遊，鬼節係點行 ?

有冇元朗朋友知 ?